喺廚房開着個爐 閂晒窗同抽氣扇 會否自殺成功？

認真問

會掛 淨開gas 可能性高啲

個門有la

應該會

可矣